[純學術討論] 臨時立法會係咪即係大台？

咁咪違背左be water呢個最大原則？

現階段只係講姐
根本無人肯出黎送頭

not ready but soon, 真。雙普選是易，立憲是難

係

唔好貼垃圾啦
呢d 買兩邊
成功左
就話自己一早叫大家做
所有人跟陳雲
失敗左
就話一早講過抵撚死

陳雲籠野係人都知啦

yes
仲要主動權唔係你度，係泛民度姐係會重推逃犯移交條例，阻你衝立法會，衝到又會跟埋入去話香港人唔係要雙普選嗰啲人

駁你 = 出來了
唔駁你 = 唔敢出來了

純學術就開返喺學術台啦智障

臨立會真係大騙局
整個冇權嘅野出黎唔知做乜9
公帑又用唔到
否決官方議案嘅權利又冇
落實議案權利又冇

淨係可以提出一啲冇約束力嘅建議

成立左臨立會 咪即係有民意授權
有大台同港共政府對話

佔立會果時又唔見你咁講？

覺得依加成立臨時議會太早, 但傾下無壞

香港好多人岩岩先醒覺, 太多政治BB 班
覺得爭取雙普選係比較現實

幫手推

打手出來了

因人廢言撚，係咁先

一句講哂，即係大台，完

有民意但係冇權
同而家民陣有咩分別
你只不過係一個民意調查機構
並且得到民意授權你搞社會運動

個名勁啲

Exact7ly

反駁 = 打手出來
唔反駁 = 打手唔敢出來

Exactly 啲乜
臨立會只係民意咨詢+執行社運一體化嘅組織
現行立法會權利一個都冇